[4月新番]我的英雄學院 2期 第4話

＜スタッフ＞

原作・ストーリー原案：堀越耕平（集英社「週刊少年ジャンプ」連載中）／監督：長崎健司／シリーズ構成・脚本：黒田洋介／キャラクターデザイン・総作画監督：馬越嘉彦／音楽：林ゆうき／アニメーション制作：ボンズ

＜キャスト＞

緑谷出久：山下大輝／オールマイト：三宅健太／爆豪勝己：岡本信彦／麗日お茶子：佐倉綾音／飯田天哉：石川界人／轟焦凍：梶裕貴／蛙吹梅雨：悠木碧／峰田実：広橋涼／切島鋭児郎：増田俊樹／八百万百：井上麻里奈／常闇踏陰：細谷佳正／上鳴電気：畠中祐／相澤消太：諏訪部順一／死柄木弔：内山昂輝

圖透

列表
生肉

線上中文

官方網站：

PV3(OP)

PV2

PV1

咁快開定

第一日睇台豬PO咩

youku有喇

物間

好精彩

點解我睇唔到

Unblock youku

利申 我都睇唔到
仲以為自己問題
之前開UNBLOCK YOUKU都睇到
依加LOAD唔到

邊到有得睇

直接去Youku睇都冇？

佢話連唔到,唔知發生咩事

今集都好睇,又要等多個星期

常暗好勁！

佢夠冷靜,同埋佢個黑影都好勁
成個角色都好型

只係有光既地方先冷靜到
一到冇光地方就失控

個黑影好萌
常暗戰鬥力係全班top5

但係好中二

帥到不是人

中二得黎好好笑

有冇人覺得發目明把聲好唔岩佢
我睇漫畫個陣一直覺得係萌系點知變左大姐姐

我覺得心操 發目 物間都唔夾

唔記得心操把聲，太耐冇講野
物間我覺得都可以接受，如果可以再串少少就更好

動畫d張力正到
IN BONES I TRUST!!

係，我見好多人都係咁講！

第一次聽到個陣突左突

一樣, 呢個反差接受唔到

我反而ok
本身睇漫畫冇諗定佢係咩聲
好易接受左

我除晒褲你俾d咁既野我睇

感覺 呢邊進度有啲慢

中二病

如果個黑影係三日月配音就正

的確

以為今集完騎馬tim

一樣=漫畫2集 分組無動作搞到有dd慢

佢真係好撚好笑

唔係講笑 今集啲bgm又升左去一個層次

呢集真係好精彩

等緊第10集

成日比梅雨鄙視

好鐘意峰田！

今次有幾多集

應該做到英雄殺手
依照咁既進度
我諗應該有20幾集

我睇漫畫覺得似男人婆果隻

障子把聲都同預期唔同

騎馬戰障子同峰田呢招堅勁！攻守並用！

爆豪好正
飛上天再比人接返落去

係，仲要加埋梅雨用條脷遠攻，照道理好勁

呢集過得好快 好撚好睇 又要等下星期

我到依家都唔明峰田點樣pass入學試

其實好易
佢9掉晒D波
D機械人自己沖埋黎痴住
一係失去行動力
一係就夾硬扯爆左自己

諗下葉隱點PASS好過LA

呢個未show過戰鬥能力？可能都打得下掛不過零存在感

佢體力TEST贏綠谷
但唔知點解佢運動會練習果PART引體上升都做唔到

入學一開頭綠谷個能力寫低左啦，大佬佢一個人清曬啲巨型垃圾喎，體力test既綠谷感覺冇咁勁

我覺得係葉隱高左
其他人D個性都可以係某個項目拎好高分
綠谷都應該係正常人既TOP體能
葉隱完全唔知佢想點..

雖然英雄學院算唔錯
但都係做唔到火影初初中忍考試個種熱血

作者好似講過好想比佢表現下但一直都冇機會

隱身咪姐係保護色

有啦 依加有新招 閃9人對眼

丫屌 動畫POST黎 SOR

好撚想佢快啲出，動畫正好撚多

一陣就睇完
睇動畫鍾意咗發目明

有冇人覺得第2季有少少拖? 第1季13集真係集集都緊湊

第一季仲拖d, 一集可以飛一半
第二季都係飛頭嗰3分鐘

佢體育祭篇完左就冇乜戲份

而家睇返常闇真係幾中二
命運 選擇吧

麗日真係好討好，點解會係最討厭的女角第一名....

嗰個榜算啦，得啖笑

睇埋個運動會你應該唔會再有呢個諗法

我愛羅vs小李
仲有第7班3人既羈絆

係，熱血漫女主黎講好中意佢
其實算唔算女主戲份唔太夠

後期有戲份，動畫未做到啫

今集好睇到

常暗好正

麗日好好

睇漫畫對佢最深刻係體育祭篇
但之後冇乜令人眼前一亮或者印象深刻既表現

呢集上網有得睇未

到後面主要係Almight+3位副男主既主場
雖然個風頭一定係Almight拎曬

都算有
幫主角群整改良

一兩集咁大把

爆豪既一方通行聲線真係正

睇哂漫畫啦

仲有大蛇丸突襲
初初出場比人感覺到深不可測

喺動漫花園down左生肉睇 唔知有冇線上source

咩黎？呢季會播？

無睇漫畫

Ova 買碟送
對劇情無影響

好似係

睇完LA，
一見到個敵人已經想笑，屌...

係咪allmight黎

屌 正 成班人合作

好似係新版you say run

原來轉咗！？
唔怪得我覺得唔同咗。

b站出左ova熟肉